被分手後點過⋯

日日諗，就算幾忙幾攰只要有幾分鐘停落黎都會諗起
點解人真係可以咁狠心同咁自私
一齊呢段時間係咪從來無開心過所以先咁灑脫

做咩都無心機

諗多幾諗你會諗到厭

time heals

講就咁講

放假邊到都唔想去 以前一放假就會搵佢
日日放工就係屋企匿埋係房，根本無心情做其他野

same here
拍到無撚哂朋友 點解當初俾哂時間佢，而唔 同啲fd聚卜
而家散咗就只係自己死頂落去

睇開啲 個世界好大

岩岩突然被分手 好撚痛

時間會將感覺沖淡
一開始好難過
多d搵朋友玩
總會慢慢放低

被你 拋下 才是正常

如果你想我哭 憑恐嚇就能夠
而你其實不必 真的要走
除非我不夠好 毋需再做朋友
而你情願孤單都不接受

要記住生活係為自己而過 要愛自己多啲啊

我同你一樣

真係好辛苦

朋友一個都冇 唉

佢同你分手
你要將自己變得更好

我都唔明點解可以咁狠心

諗下對方幾狠心 既然佢都放低咗 你應該都要放低